有無人一齊食川味？

無

川你老味

薯粉正

食緊 你係邊

見到你啦 杜小喬

剛剛同gf 講起想食川味

你邊位啊

我食緊 你會唔會就係我男朋友

Tamjai is the best

荃灣第一間就食佢 真係好正

識食

食開紅磡果間